唉屌，新年仲攰過返工

放假等於冇放咁
只係由對住班西同事轉左做對住做西親戚
咪一樣

家族遺傳，認命